想轉5G plan ~ Sales們有咩plan推介？

用緊3HK, $156, 4G無限(有數據王)

可加TG傾

有介紹 各大手機網絡優惠報價
手機上網計劃 新號碼/轉台/續約
Smartone
Csl
1010
3HK
CMHK
HKBN
新號碼、攜號轉台、大專生、續約升級、企業員工個人或家庭計劃
問下啦：
Tg:

SmarTone 上台優惠
12月最新優惠詳情 5G優惠 家庭無限任用 大專生無限

本人在此公司工作多年 員工證都歷史悠久直屬數碼通高Senior Sale 網上銷售優惠 連登仔女最愛專人跟進一條龍登記轉台，專業細心解釋

✨搵我SmarTone_HENRY啦✨

📶🚇 更快 更穩 更順🚇📶

立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
隨意門即時whatsapp:
或TG:

4.5G 個人全速計劃

⭐熱賣星級推介⭐

『4.5G 全速個人Plan』

⭐限時優惠$238 ⭐
4.5G 20GB 本地Data
1️⃣最高可達1Gbps速🚀
2️⃣無限分鐘
3️⃣包每月0.5中港澳Data
4️⃣轉台加送1年內地副號
5️⃣親友用緊可享高達$600推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉⭐

另加$58 每月可升級至全速無限
$296 即享極速4.5G無限
打機煲劇 質素高星級之選
簽約24月合約

最新告別龜速之選
5G家居服務業
月費$148 配合ZTE 5G router($2160)
另有商業5G服務

『經濟之選』
⭐4.5G 全程2mbps 個人plan ⭐
1️⃣$98平均$82 (企業員工特享簽約30個月）
2️⃣2000分鐘
3️⃣無限數據
全程穩定不降速，煲劇Youtube經濟之選
（需加$18行政費）

4.5G 個人全速計劃 plan

🅰️ 9GB本地數據 $190
🅱️ 8Gb 本地數據+1Gb 大灣區數據$190

👩🏻‍🎓🧑🏻‍🎓💥大專生fulltime優惠
（轉台 免$18行政費）💥
$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)

重點推介🆕Family plan
🔥🔥🔥個人現有客戶升級🔥🔥🔥

主打優惠

⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐

👑👑👑全新企業員工/政府機構/新鴻基集團成員優惠🆕💥簽約30月💥

以下計劃 本地通話無限+數據
🅰️ 或🅱️

2️⃣卡
🅰️ 8GB本地數據 $265
🅱️ 4Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$265
2️⃣卡無限 $503 ♾

3️⃣卡
🅰️ 12GB本地數據 平均$381.7
🅱️ 6Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據
平均$381.7
3️⃣卡無限 ♾平均 $579.7

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

4️⃣卡
🅰️ 20Gb 本地數據+1.5Gb大灣區數據$490
🅱️ 23Gb 本地數據 $490
4️⃣卡無限♾ $668

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

5️⃣卡
🅰️ 40Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$715
🅱️43GB 本地數據$715
5️⃣卡無限 $823 ♾

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

📶ERICSSON穩定極速5G Plan👀

🅰️新客戶上台
🅱️現有用戶升級

1️⃣sim $398 100GB
2️⃣sim $518 100GB/月
3️⃣sim $638 150GB/月
4️⃣sim $758 200GB/月
5️⃣sim $878 250GB /月

重點推介

送$1000Coupon回贈
可選擇扣減月費或買手機/手機配件

無論客人選擇🅰️或者🅱️都享有以下
🏆推薦人優惠計劃
~ 24個月合約
~ 每月2GB 大灣區
~ 送 24 個月中國內地號碼
~ 無限通話分鐘
~ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約
~ 數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

隨意門即時whatsapp:
或TG:

⭐續約⭐轉台⭐新號碼都有優惠⭐

優惠均受有關條款及細則限制 ^
不同時段會有不同的優惠^

開心SHARE

我真係好X鍾意香港

👑👑👑SmarTone 👑👑👑
🔥🔥🔥 1️⃣2️⃣月最新至荀優惠

無論何處 本人為高級直銷推廣員🥇🥇
給你最貼心跟進全新體驗🦷
📶🚇 📶🚇 📶🚇 📶🚇 快穩順
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

Telegram ✨

📌📌📌熱賣 📌📌📌
✅4.5G 個人全速計劃👑👑👑
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
🗯🗯限時優惠$238 🗯🗯
可選🅰️ 或🅱️
🅰️20GB 本地數據
🅱️16GB 本地Data 加2GB中國澳門
✅最高可達1000Mps🚀
✅包每月0.5中國澳門數據
✅轉台加送1年內地副號
✅💰推薦人優惠回贈高達$600 💰
✅另加$58 每月可升級至全速無限
🚀🚀$296 即享極速4.5G無限🚀🚀
⭐ ⭐打機 高質素要求星級之選⭐ ⭐
✅💥簽約24月💥

🚀🚀穩定極速5G Plan🚀🚀
🆕搵我幫你度掂佢💯👌

🈶 Iphone offer
☑️1️⃣sim $398 🔥100GB
☑️2️⃣sim $518 🔥100GB
☑️3️⃣sim $638 🔥150GB
☑️4️⃣sim $758 🔥200GB
☑️5️⃣sim $878 🔥250GB
✅限時$1000回贈
✅💰推薦人優惠回贈高達$600 💰
✅ 每月2GB 大灣區（中國澳門）
✅ 送中國內地號碼
✅ 無限通話分鐘
✅ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約
✅加$18，數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

即按

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🏡🏡村屋唐樓救星🏡🏡

家居寬頻 sim Router
🅰️💥$148 x 24個月
or
🅱️現有SmarTone用戶或指定 企業員工優惠
💥$138 x24個月

可享
✨200GB 其後 FUP*無限數據
必須使用指定Router:
🅰️ZTE MC801A $2160客人購買
🅱️華為Cpe pro 2 客人購買

💢💢💢基本計劃💢💢💢
🙌🏻 (首5gb 21mbps期後128kbps）
🅰️ $88/月簽約24
🅱️$74 (企業員工簽約30）
🙌🏻加$18/月（ 升級5gb後2Mbps任用）
🙌🏻2000分鐘
🙌🏻無限數據♾
🙌🏻簽約24

👑4.5G 全程2mbps 個人plan👑
🅰️ $98（簽約24）
🅱️$82 (企業員工簽約30）
🤙🏻 2000分鐘
🤙🏻無限數據♾
🤙🏻全程穩定不降速，煲劇之選

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

👩🏻‍🎓大專生 全職 優惠

$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
可另加$70蚊增值真無限

4.5 G Family plan
選擇❗️或‼️+ 🅰️or 🅱️

2️⃣卡 選擇 ❗️
🅰️ 8GB本地數據 $265 ✅
🅱️4Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$265 ✅
2️⃣卡無限 $503 ♾ ✅

3️⃣卡 選擇 ❗️
🅰️ 12GB本地數據 平均$382✅
🅱️ 6Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據
平均$382 ✅
3️⃣卡無限 ♾平均 $580 ✅

3️⃣卡送2200手機禮卷 選擇 ‼️
🅰️ 12GB本地數據 $458✅
🅱️ 6Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$458✅
3️⃣卡無限 ♾平均 $656✅

4️⃣卡 選擇 ❗️
🅰️ 20Gb 本地數據+1.5Gb大灣區數據$490✅
🅱️ 23Gb 本地數據 $490 ✅
4️⃣卡無限♾ $668 ✅

4️⃣卡送2800手機禮卷 選擇 ‼️
🅰️ 20Gb 本地數據+1.5Gb大灣區數據$588✅
🅱️ 23Gb 本地數據 $588✅
4️⃣卡無限♾ $766✅

5️⃣卡 選擇 ❗️
🅰️ 40Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$715✅
🅱️43GB 本地數據$715 ✅
5️⃣卡無限 $823 ♾ ✅

5️⃣卡送4500手機禮卷 選擇 ‼️
🅰️ 40Gb 本地數據+1.5Gb 大灣區數據$858✅
🅱️43GB 本地數據$858✅
5️⃣卡無限 $966♾ ✅

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

即按
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

❤️❤️❤️歡迎開心分享❤️❤️❤️

SmarTone 🏆 數碼通
網絡高質首選
愛立信基站🛰拒絕Load空氣

光速搵我 John 🤝 專業貼心
為您度身揀Plan
Whatsapp :
Telegram :

🕚本月最🔥優惠❗️
指定Plan可享最新IPhone12優惠價‼️

⚡️4.5G 全速 個人Plan

🌈$238
揀🅰️16GB 本地Data + 2.5GB中 澳Data
揀🅱️20GB本地Data + 0.5GB中 澳Data
❗️ 無限通話分鐘
❗️+$58 每月即可升級至Fup無限
🌈$296 即享極速4.5G無限

💰親友推薦人優惠 回贈$600
打機唔跳Ping🎮高質素⭐️級之選
簽約24月 另加$18行政費

Whatsapp :

⚡️⚡️⚡️SmarTone 5G Plan
💰限時優惠$1000月費回贈

1️⃣sim卡 🌈$398❗️5G 100GB DATA
2️⃣sim卡 🌈$518❗️5G 100GB DATA
3️⃣sim卡 🌈$638❗️5G 150GB DATA
4️⃣sim卡 🌈$758❗️5G 200GB DATA
5️⃣sim卡 🌈$878❗️5G 250GB DATA

以上計劃簽約24月
❗️每月2GB 中國澳門DATA
❗️送 24 個月內地副號
❗️無限通話分鐘
❗️+$80 彈性每月+無限(限速5Mbps)
❗️+$18 彈性 可滾存至最多本地500GB
及10GB中國 澳門數據
以上計劃需另加$18行政費

Whatsapp :

⚡️4.5G 2Mbps 個人plan

🌈$98 （企業員工$82簽30月）
❗️2000分鐘
❗️無限數據
❗️全程最高速度2Mbps
穩定煲劇Utube抵玩之選
另加$18行政費
簽約24月

⚡️4.5G 21mbps 個人Plan

🌈$88 （企業員工$74簽30月）
❗️2000分鐘
❗️首5GB 最高21Mbps，其後128kbps
❗️另+$18 可升級5GB後提速至2Mbps
另加$18行政費
簽約24月

Whatsapp :

⚡️5G 無線寬頻Plan
🛰無需拉線 村屋 唐樓 單幢 救星 💫

🌈$148
揀🅰️自行購買指定3 款Model
揀🅱️優惠價$2160 跟ZTE Router
❗️200GB 全速Data❗️其後Fup 無限數據
❗️必須使用 指定3款 5G Router路由器
1️⃣ZTE型號MC801A CPE
2️⃣HUAWEI 5G CPE PRO
3️⃣HUAWEI 5G CPE PRO 2
DSS技術 5G 4.5G穩定無縫轉換
簽約24月

⚡️4.5G 全速員工Family Plan

2️⃣Sim 卡 🌈$265
❗️8GB 本地DATA ❗️+$238升級Fup無限
3️⃣Sim 卡 🌈$380
❗️12GB本地DATA❗️+$198升級Fup無限
4️⃣Sim 卡 🌈$490
❗️23GB本地DATA❗️+$178升級Fup無限
5️⃣Sim卡 🌈$715
❗️43GB本地DATA❗️+$108升級Fup無限

以上計劃無限分鐘
以上計劃簽約30月
以上計劃需另加$18行政費

Whatsapp :

💰推薦人優惠享$600月費回贈
轉台 ❗️新號碼 ❗️企業員工 ❗️家庭Plan
🌈專業貼心 一對一服務
🌈全港到薈簽約 方便您的位置

優惠均受有關條款及細則約束
不同時段會有不同的優惠

Whatsapp :
Telegram :
開心share

SmarTone

💫SmarTone 迎接5G 成就未來💫
🚇地鐵唔會Load空氣 優質網絡📶

📱每天更新轉台優惠、優惠必定最新最齊全。包括全新5G計劃、4.5G全速、限速、大專生、家庭、老人家Plan😊 歡迎聯絡我KingSley查詢

🔥特設「到薈簽約」，全港、九、新界一Call即到。全天候為你服務，解答你任何問題！請提前預約☎️☎️

聯絡方法：
WhatsApp-
Telegram-

中國移動 最新5G 出機上台 I phone12 Pro回贈$1200-2700機價 $198 30GB $298 100GB 其後無限上網

4.5G 15GB計劃 （$128月費/送高達$450蚊電子劵+2GB大灣區數據）
全新5G計劃 （$172月費/65GB數據 或 $192月費/115GB數據）再送$450電子繳費券
全速4.5G計劃 800Mbps真無限（$188月費/送高達$250蚊電子劵+2GB大灣區數據)

⭐網店登記優惠🌀CMHK 5G覆蓋💞5G網絡正式登場 📶 送高達$2700手機券
💝中國移動 線上登記站💝
🛩️家居寬頻$118蚊 1000M光纖入屋計劃,免安裝費
🏆🏆🏆🏆
隨時Whatsapp查詢⬇

🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍熱門計劃👍👍

1️⃣ 計劃1
$188 4.5G全速 真無限上網+無限任用
✅送 每月2GB大灣區數據
✳️送 $450電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$169

2️⃣ 計劃2
$128 4.5G全速15GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $450電子繳費券
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$109

2️⃣ 計劃3
$172 5G全速65GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $450電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$153

2️⃣ 計劃4a
$192 5G全速115GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $450電子繳費券
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$173

2️⃣ 計劃4b
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 5G手機券可購買最新5G手機iphone12
✳️送 $500電子繳費卷（轉台客）
✳️免 $18行政費（轉台客）
✅扣子電子券及手機券平圴月費$206

⭐以上計劃 24個月合約期
⭐合約期免$18行政費
⭐本地無限分鐘
🔜
_________________________________

🌐🌐🌐🌐🌐
最多5G黃金頻段，全面無縫的5G覆蓋🚀
計劃5️⃣ / 極速 5G 計劃

選擇A
$198 / 30GB+其後1Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️送 $300電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$$135

選擇B
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️送 $500電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$206

選擇C
$398 / 200GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月10GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 200通話分鐘
✅送$2200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️送 $500電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$285

選擇D
$498 / 300GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月20GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 500通話分鐘
✅送$2700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️送 $500電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$364

⭐中國/澳門通話 免費接聽
⭐以上計劃 24個月合約期
⭐本地無限分鐘
🔜

_____________________________

👍👍4G計劃👍👍

3️⃣ 計劃5
$108 4G全速15GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️送 $50電子繳費卷（轉台客）
✳️免 $18行政費（轉台客）
🏆平均月費$105

4️⃣ 計劃6
$88 4G全速8GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
💥送 $50電子繳費卷（轉台客）
🏆月費$85

4️⃣ 計劃7
$88 4G無限上網+2Mpbs速度任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
💥送 $50電子繳費卷（轉台客）
🏆月費$85

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間
客人指定地點簽約
隨時約隨時到
👍專業跟進👍
😉包你用得放心又開心